(光復香港 時代革命)最大公因數

耍要得到公務員，專業人士，甚至建制支持，可執下啲口號，例如

光復香港
高度自治

時代革命
要真普選

支持一國兩制 反對元朗獨立
支持警方公平執法 反對個别黑警濫用暴力
支持林鄭施政 反對黑社會搞亂香港

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

句嘢愈長，資訊愈多，就愈難得到民意公因數